户口已經無得㩒錢

頭先交費，局住睇餘額同㩒錢
我已經唔敢睇餘額好耐
好彩夠交，但依家已經無得㩒錢

影嚟睇下先

唔敢再睇

未出糧咩?

我炒散，唔係成日有工開

錢可以解決嘅問題就唔係問題喇
今年係咁衰
忍耐下
下年都會繼續咁衰

無錢食野就會瘦，瘦就無力做野，無野做就無錢
無限循環

去申請政府錢 你唔拎就俾大陸人拎曬

你指綜援？

有咩就拎咩

眾籌

希望鄭欣宜快啲駛哂啲錢